%-------------------------
% CV en LaTeX
% Auteur : Sidati NOUHI
% Licence : MIT
%------------------------

\documentclass[letterpaper,11pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[french,provide=*]{babel}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{mathpazo} % Palatino-like font for softer appearance
\input{glyphtounicode}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % Clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

% Ensure that generate PDF is machine readable/ATS parsable
\pdfgentounicode=1

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[2]{
  \item\small{
    \textbf{#1}{: #2 \vspace{-2pt}}
  }
}


% Custom
% \usepackage{fontspec}
%
% % Set the main body font
% \setmainfont{Inter} 
%
% % Set a monospaced font for your GitHub link or tech stack
% \setmonofont{Source Code Pro}

% \begin{document}
%     {\LARGE \textbf{Jane Doe}} \\
%     \texttt{github.com/janedoe} % Monospaced look for links
%
%     \section*{Technical Skills}
%     \textbf{Languages:} Java, Python, C++, Go
% \end{document}


% Just in case someone needs a heading that does not need to be in a list
% \usepackage{helvet}
% \renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

\setlength{\footskip}{5pt}

\newcommand{\resumeHeading}[4]{
    \begin{tabular*}{0.99\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-1pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}

\newcommand{\resumeSubSubheading}[2]{
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textit{\small#1} & \textit{\small #2} \\
    \end{tabular*}\vspace{-5pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[2]{\resumeItem{#1}{#2}\vspace{-4pt}}

\renewcommand{\labelitemii}{$\circ$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=*]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-------------------------------------------
%%%%%%  CV STARTS HERE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}

%----------HEADING-----------------
\textbf{\Huge Sidati NOUHI} \\[0.2cm]
\small{\textbf{Email:} \href{mailto:sidatinouhi@gmail.com}{sidatinouhi@gmail.com} \quad
\textbf{Mobile:} \href{tel:+212655425113}{+212 655425113}} \\[0.1cm]
\small{\textbf{GitHub:} \href{https://github.com/sidatii}{github.com/sidatii} \quad
\textbf{LinkedIn:} \href{https://linkedin.com/in/yourprofile}{linkedin.com/in/sidati.nouhi}}


%-----------FORMATION-----------------
\section{Formation}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {UM6P - École YouCode}{Safi, Maroc}
      {Développement logiciel}{Sep 2022 -- Juil 2024}
    \resumeSubheading
      {Université Ibn Zohr}{Agadir, Maroc}
      {Master -- Ingénierie financière et modélisation}{Sep 2019 -- Juil 2021}
    \resumeSubheading
      {Université Ibn Zohr}{Agadir, Maroc}
      {Licence -- Économie et modélisation}{Sep 2016 -- Juil 2019}
  \resumeSubHeadingListEnd


%-----------EXPÉRIENCE-----------------
\section{Expérience}
  \resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
    {Eurafric Information}{Casablanca, Maroc}
      {Développeur Full Stack}{Mar 2024 -- Présent}
      \resumeItemListStart
      \resumeItem{Développement Backend}
      {Conception et implémentation de systèmes monolithiques et microservices avec Java, Spring Boot, JPA et Spring Security pour un accès sécurisé aux données et une logique métier robuste.}
      \resumeItem{Développement Frontend}
      {Création d'interfaces utilisateur responsives avec Angular et TypeScript, intégrant des patterns UI/UX modernes et une architecture modulaire.}
      \resumeItem{Gestion de Base de Données}
      {Administration des bases OracleDB avec optimisation des requêtes et mise en place de stratégies de cache Redis pour améliorer significativement les performances applicatives.}
      \resumeItem{Intégration Système}
      {Intégration de solutions de traitement biométrique (OCR, reconnaissance et détection faciale) suivant les meilleures pratiques de performance et fiabilité.}
      \resumeItemListEnd
      
% --------Multiple Positions Heading------------
  %  \resumeSubSubheading
  %   {Software Engineer I}{Oct 2014 -- Sep 2016}
  %   \resumeItemListStart
  %      \resumeItem{Apache Beam}
  %        {Apache Beam is a unified model for defining both batch and streaming data-parallel processing pipelines}
  %   \resumeItemListEnd

%-------------------------------------------

    \resumeSubheading
      {AgriIn - Plateforme de gestion des audits agricoles}{À distance, CA}
      {Développeur Backend}{Jan 2014 -- Oct 2016}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Architecture Backend}
        {Conception d'une architecture backend évolutive et développement d'APIs REST pour la plateforme de gestion des audits agricoles, optimisée pour les clients entreprise.}
        \resumeItem{Schéma Base de Données}
        {Modélisation de schémas complexes pour données agricoles avec stratégies d'indexation avancées et mise en cache, améliorant les performances de 60\%.}
        \resumeItem{Architecture Multitenant}
        {Implémentation d'une architecture multitenant permettant l'isolation des données clients tout en optimisant l'utilisation des ressources système.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Lucena Research}{Atlanta, GA}
      {Data Scientist}{Été 2012 et 2013}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Gestion de Portefeuille}
          {Création de modèles pour la couverture de portefeuille, l'optimisation de portefeuille et la prévision des prix. Développement également d'un moteur de backtesting de stratégies utilisé pour simuler et tester des stratégies.}
        \resumeItem{QuantDesk}
          {Backend Python pour une application web utilisée par les gestionnaires de fonds spéculatifs pour la gestion de portefeuille.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Cegedim R\&D}{[Lieu]}
      {Stagiaire R\&D}{[Période]}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Optimisation CI/CD}
        {Optimisation des pipelines CI/CD réduisant les temps de build de 40\% et augmentant la fréquence de déploiement via tests automatisés et traitement parallèle.}
      \resumeItemListEnd

   \resumeSubHeadingListEnd


%-----------TECHNOLOGIES-----------------
\section{Technologies}

\textbf{Backend:} Java, Spring Boot, Spring Framework (JPA, Security), REST APIs, Microservices, Redis \\
\textbf{Frontend:} Angular, TypeScript, JavaScript, HTML5, CSS3 \\
\textbf{Database:} OracleDB, MySQL, PostgreSQL, MongoDB \\
\textbf{CI/CD:} Docker, Kubernetes, Jenkins, GitLab CI, GitHub Actions


%-----------PROJETS-----------------
\section{Projets}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubItem{\textbf{Système BIAN KYC [EN COURS]}}
      {Système microservices conforme BIAN pour gestion des tiers (Spring Boot, JPA, Security, Neo4j, Redis, OracleDB).}
    \resumeSubItem{Gestion Bancaire FKYC}
      {Système complet de gestion bancaire correspondante avec Spring Framework, Redis, OracleDB et Angular.}
    \resumeSubItem{Système Biométrique}
      {Implémentation OCR, reconnaissance et détection faciale avec Spring Framework, Redis et OracleDB.}
    \resumeSubItem{Agri In}
    {Plateforme de gestion d'audits agricoles avec architecture backend évolutive et base de données multitenant.}
    \resumeSubItem{\textbf{Genc [EN COURS]}}
    {Système de build open-source pour projets C/C++ avec gestion automatisée des dépendances.}
    \resumeSubItem{Xpscan}
    {Scanner de ports TCP open-source en C++ avec multithreading pour analyse efficace de réseaux étendus.}
  \resumeSubHeadingListEnd

%
%--------SKILLS------------
%\section{Skills}
%  \resumeSubHeadingListStart
%    \item{
%      \textbf{Languages}{: Scala, Python, JavaScript, C++, SQL, Java}
%      \hfill
%      \textbf{Technologies}{: AWS, Play, React, Kafka, GCE}
%    }
%  \resumeSubHeadingListEnd


%-------------------------------------------
\end{document}
